手機版孖寶賽車《Mario Kart Tour》(8) 繼續冇城市賽道

有得online對戰喇!!!
Online對戰有分gold pass限定的黃金配對同所有人都可以玩的世界配對
每日都有指定規則，每日轉一次
世界配對: 100cc兼開放狂熱(即可選用所有角色) | 100cc兼限定2道具角色
黃金配對: 150cc兼狂熱 | 150cc兼2道具 | 200cc兼狂熱 | 200cc兼2道具
賽道無得揀，會係聯賽是但一個杯，每15分鐘轉一次杯。
可以玩到未開放的杯賽，同時會計分，如未拎星而夠分可以拎埋星星。
（到時杯賽開放，需要再重玩一次先至開到下一條賽道／獎勵挑戰。）
暫時除咗「多人遊玩挑戰」，都無額外獎勵

Q: 對手係真人定AI?得直向?得單手操控?好難控?
A: 平時係AI，online多人連線mode先係真人。直向。單手。練下啦，其實唔難。

Q: 要首抽?
A: 入game頭兩抽都可以抽到UR，第一抽UR只會係菇公主，第二抽UR係枯骨古巴/金屬mario，機率應該得0.X%，抽唔抽自己決定。
或者儲石刷之後的十抽，機率高d，6% UR。
UR用途不大(暫時)，因為係每條賽道都有各自的適用的人/車/翼，越齊當然越好。

Q: 咁點刷首抽?
A: 當有得入setting，拉去最底，「從頭開始遊玩」。

Q: 咩係「加速券」? 點解可以提早玩晒全賽道?
A: 用「加速」券。直接㩒「還有X天/小時」盃就可以。
兩個星期一個cycle，會有幾個cup要等每日更新先開放
想提早玩就用加速券，一張提早一日

Q: 巡迴賽要打邊關先有分加?
Q: 好友總分 係點計?
A: 每個星期都轉一次，揀賽道畫面，盃賽icon上一行有個長方形框，click落去就知今次係邊個盃計分。
最近通常係頭幾個杯賽用嚟計分，同埋會提早幾日公佈次週的計分杯賽。

Q: 咩係Tier/聯賽?
A: 巡迴賽每星期結算就會升tier，最高40tier，21級以上先會降級

Q: 商店最高係金色Rare？有無UR?有指定陣容?
A: 可以買到UR，每日random出，每個人的商店都賣唔同野
UR人 12000；UR車/翼 10000
R人 3000；R車/翼 2000
N人 800；N車/翼 500
有指定某幾款人車翼先會random出現被玩家購入，睇公告check「今日陣容」清單
只要升爆是但一款人車翼的lv，商店就有機會出現「等級提升券」

Q: 咩係遊玩「金幣衝衝衝」?
A: click主頁金錢嗰格

Q: 點睇每日挑戰?
A: 主頁最頂有行走馬燈，左右拉，直至見到每日挑戰，click落去

Q: 黃金證免費用唔用好?可以拎返之前的獎品?
A: 黃金證有限定挑戰，有好多野送。頭兩星期免費，期間可以取消唔收錢，你諗你。
佢個定義係2個星期後自動續費，如果你中途取消咗佢2個禮拜後會自動冇咗，亦唔會收錢。
可以拎返今期未拎的獎品。
買gold pass最好係cycle完前一日買，可以橫跨3個cycle，不過要預時間打晒黃金挑戰

Q: 點擊飛「水管」? 邊度有某某物件?
A: 用道具，變大蘑菇/變導彈/Fever嘅時候，直接撞落去就得
要去有「水管」的關，暫時「瑪利歐賽道」就有。
詳情睇二樓個 賽道物品表

Q: 點抽「超級喇叭」?
A: 跟返MK一向item機率，中上遊先會有低機率抽到，5%左右。
我估今集都係差不多要一至四位先會抽到。
係，全世界都覺得「超級喇叭」任務好難解。
用招技係Lucky 7的角色 (如Rare角 鬼王 King Boo)，易解好多

Q: 熱氣球挑戰？
A: 「黛西公主丘陵」就有熱氣球，縮圖會見到d熱氣球，玩個陣飛去踩氣球頂
補充，用緊滑翔翼時，降落去平時有跳起效果的地方，如跳台，就會再次觸發跳躍動作及滑翔。

Q: 咩係「Slipstream」「滑流」?
A: 跟住人地車尾食氣流

Q: 咩係「庫巴龜殼」/「巨型香蕉皮」?
A: 角色限定道具。
「庫巴龜殼」，庫巴/枯骨庫巴/庫巴Jr.；「巨型香蕉皮」，Donkey Kong / 莫頓(7人眾隻三毛)

Q: 唔見咗細地圖?
A: 省電mode會cut走細地圖，熄返省電mode

Q: 點解解唔到多人連線「世界配對」（Standard Races）嘅任務？
A: 「世界配對」指多人連線嗰個都玩得，得100cc揀嗰項。要課黃金pack嗰個（150cc/ 200cc）係唔計數。

Q: 紅寶石挑戰有冇1-6／2-6？
A: 冇，最盡1-5／2-5

Q: 聯賽幾時截數？
A: 星期三1pm，1pm後開game會派彩

Q: 想問下十抽/單抽，點樣先會出金水管？
A: 運氣。金水管只代表必有UR。但綠水管都偶爾會出UR。

Q: （同一巡迴賽）下星期個Rank Cup似係邊個Cup？
A: 3條賽道（特別係第2、3條），最頂級嘅人車翼，都有課金元素嗰個—即係訂咗黃金pass、買45石/90石pack，抽中兩條水管精選—嗰個盃多數都中
至於點知第2個禮拜45石/90石pack係賣咩就要睇流出（）
冇攞嚟做水管精選／第1個禮拜紅寶石pack嘅新人新車新翼多數都係第2個禮拜紅寶石pack。

Q: 近期巡迴賽都攞唔到最後一份禮物係咪正常？
A: 由baby Rosalina巡迴賽開始減少咗盃賽數量至12個，同時又調整咗攞禮物星星數目。最後一份禮物需要270粒星星。

12個盃賽有216粒星星，巡迴賽挑戰兩個禮拜36粒星星，每日挑戰最多16粒，都只有268粒，唔夠星星換係正常（不過睇返有期鐵鎚兄弟巡迴賽只要266粒）。

辦法有兩個：(1)訂黃金pass，解埋黃金挑戰攞埋18粒星星；(2)用星星卷換。
不過以唔訂黃金pass嚟講，最後一份禮物只係100金幣，唔換冇損失

順帶一提，訂咗黃金pass，第1個禮拜如果唔用星星券，最後一份禮物係唔夠星星換。

========

1

升唔升金色庫巴lv2好
見佢有幾多場top tier但個技能唔實用

新po lm
希望個game一週年個陣會番炒番城市賽道，再加新既城市

券唔多嘅就唔好啦

岩岩玩左幾場用佢都有11k，唔升了

長遠投資coinbox角

下個禮拜又係PGP

係咪未知有冇50管

一隻都無

2205 0707 7510
加好友！(自已無課，純粹打發時間)

有50抽管
全部係壞蛋角

海盜巡迴賽
時間：2020年8月12日(三)14:00 ~ 2020年8月26日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------

1. 大賺金幣活動
逢星期六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

2. 賽車手級別
上限由「99」上升為「150」

3. 分數解鎖票券
TIER 25或以上，RANK CUP排於前幾位可以獲得「分數解鎖票券」作為聯賽禮物（代替分數提升票券）
Q: 咁分數解鎖票券有咩用？
A: 由於人車翼基本分數會影響「等級獎勵」。簡單嚟講，人車翼只要係TOP TIER，高於LV1，基本分數同LV愈高，每個動作同衝終點時獲得嘅額外等級獎勵就會愈多。

4. 每日商店
商店會出現部分平時只能喺水管抽到嘅角色/車/翼，價格會比平時貴，即：
N角/車/翼：1500／1000／1000
R角/車/翼：9000／7500／7500
UR角/車/翼：30000／25000／25000

而今個巡迴賽每日商店新增角/車/翼名單如下（即係會貴D）：
角色：
路易吉寶寶／羅潔塔、路易吉、奇諾比奧（維修人員）、球蓋姆、庫巴Jr.、瓦利歐、瓦路易吉、害羞幽靈王／波琳

車輛：
管架越野賽車／舉世無雙、H2O、鬼怪吸塵器、DK巨型、流線飛馳／疾速1號、音速女王

滑翔翼：
吞食花滑翔翼／香蕉皮飛行傘、閃電油紙傘、油紙傘、瓦利歐滑翔翼、瓦路易吉滑翔翼／雲形氣球

5. 支援橫向操作

6. 訂閱Gold Pass，每日基本分數上限及金幣上限增加1倍（金幣600粒）！

7. 新增「重新開始比賽選項」

注意：與「放棄」比賽相同，不會退還已使用的道具票券，賽車手級別計量表可能會減少。reboot個app就唔會晒咗張券

8. 免費UR水管

該UR將會是常駐UR。

9. 特殊別針勳章
只要巡迴賽合計分數的全盃賽排行榜進入前1000名玩家，將獲得該巡迴賽限定的特殊別針勳章。TOP10、TOP100、TOP1000分別獲得的特殊別針勳章皆不相同。

10. 限定活動
在期間限定活動內，用指定方法可以收集獎勵獎牌。可以用獎牌喺即將開幕嘅「限定商店」換各項道具。

嚟緊新一期好似係用龜殼打人收coins

11. 挑戰
(a) 以「揹龜殼的角色」取得9000以上的分數／在1場比賽中用綠龜殼擊中對手3次。
慢慢龜、碎碎龜、伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹、耀西、庫巴、球蓋姆、庫巴Jr.、紅色慢慢龜（比賽）、鐵鎚兄弟、迴旋鏢兄弟、冰凍兄弟、火焰兄弟、耀西（馴鹿）、耀西（復活節）、黑色耀西、枯骨庫巴、金色慢慢龜（比賽）、碎碎龜（金色）、枯骨庫巴（金色）、庫巴Jr.（海盜）

(b) 以「庫巴7人幫的角色」取得6000以上的分數。
伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹

(c) 用「有鬍子的角色」在「SFC」賽道中取得第1名。
瑪利歐、路易吉、瓦利歐、瓦路易吉、金屬瑪利歐、瑪利歐（樂團成員）、瑪利歐（日式褲裙）、瑪利歐（聖誕）、瑪利歐（法被）、企鵝路易吉、冰凍瑪利歐、瑪利歐（經典）、路易吉（經典）、建築工人瑪利歐、瑪利歐（廚師）、瑪利歐（泳裝）、瓦路易吉（巴士賽車手）、瓦利歐（露營）、瓦利歐（槍手）、炸彈王

揀賽道，左上角會顯示條賽道屬於邊代作品。（SFC = 超任嘅Super Mario Kart）（3DS = Mario Kart 7）

(e) 擊飛「吞食花」合計5次。
[size=3]SFC 巧克力島1系列、RMX 瑪利歐賽道1系列、SFC 幽靈沼澤1R、GC耀西賽道系列（除X）等

12. 特別水管

未確定有冇精選

13. 下半場精選水管
UR角：炸彈王 — 龐大炸彈兵
UR車：火箭胡蘿蔔 — 跳躍動作 強化
R翼：炸彈兵飛行傘 — 炸彈兵 強化

15. 下半場課金PACK

16. 下半場預計RANK CUP
害羞幽靈王盃

BTW，開新POST個陣冇留意到原來template有改到
我再貼返未擺出嚟個D：

有關 賽車手級別
如果比賽輸咗，玩家lv / 賽車手級別(主頁左上角個lv)係會倒扣exp，大約第五位打後就會扣，次次唔同
最低可以扣到去返0.0%，不過唔會跌lv。

每條賽道經驗有上限，就算轉cycle都唔會reset
聽過人實測一條賽道大概有100%嘅經驗
另外目前Level封頂係150LV
( By IAMGROOOOT)

人/車/翼 基本分數：動作分高分與否嘅關鍵！？
1. 當達滿計量表，基本分數就會上升。
2. 每日的人/車/翼 EXP（計量表）總共上限係450 (有gold pass上限會Double)，唔再細分，兼且用max lv unit唔會好似初版咁扣exp。就算最後limit係1，都可以最後一場用齊3款未升到max lv的人車翼各拎10exp爆上限。
第1名可獲10exp，第2名獲9exp，依名次再遞減1exp，第8名獲3exp
人：UR上限分(500->800) ，R上限分(450->675)，N上限分(400->600)
車/翼：UR上限分(250->400)，R上限分(220->330)，N上限分(200->300)

3. 一張分數強化票券可增加50exp（計量表）

4. 新增分數解鎖票券
TIER 25或以上，RANK CUP排於前幾位可以獲得「分數解鎖票券」作為聯賽禮物（代替分數提升票券）
另外新增限定商店都有得換「分數解鎖票券」
Q: 咁分數解鎖票券有咩用？
A: 由於人車翼基本分數會影響「等級獎勵」。簡單嚟講，人車翼只要係TOP TIER，高於LV1，基本分數同LV愈高，每個動作同衝終點時獲得嘅額外等級獎勵就會愈多。遲d睇下打唔打一篇講下d分數點計

一般操作技巧
1. 綠龜/紅龜/炸彈：平時放係向前射，如果用手指向後拉就係向後放
2. 蕉皮，平時係向後放，如果用手指向前拉就係向前掉蕉皮
3. 炸彈強烈建議向後放
4. 綠龜，想安全就向後放啦
5. 飛天中
(a) 向前拉，架車會向地面衝，會縮短落地所需時間
(b) 向後拉，架車會微微向天空飄起，可以延長空中時間，但架車會慢咗
(c) 睇戰術同賽道，有D要食氣流或者落地位係高處就要向後拉，有D要盡快落地就向前拉
(d) 飛緊唔好亂拉前拉後，唔好心急錯手向前拉，好多位都會飛唔到對岸，跌落街
6. 【攻略】探討飄移-你無法接到combo的原因之一

#471 星風花太陽 • 2019年10月23日 20:52:17
我自己係因為係日本app store down game
Hk app store 課金...
所以彈左呢個畫面出黎..
Del game 然後hk app store down 返log in 解決左

講下d會令大家頭痛嘅嘢
分數系統
其實都係抄返入面個說明書同mario wiki

首先有三大公式，再下面會細講細項(a)(b)(c)嗰d：

min{A, B}是A與B比較小的數值。

1. 做出動作時可獲得的分數 =
(a) 各個動作的固定分數
× (b) 根據車輛賽道適性而獲得的動作分數倍率
× (c) 根據車輛等級而獲得的動作分數倍率
+ (d) 車輛特殊技能的加成
+ (e) 滑翔翼特殊技能的加成
+ (f) 連段獎勵
+ (g) 角色的等級獎勵
+ (h) 車輛的等級獎勵
+ (i) 滑翔翼的等級獎勵

經過上述計算後，小數點將無條件進位。

2. 衝過終點時獲得的分數 =
終點分數
× (j) 名次倍率
+ (g) 角色的等級獎勵
+ (h) 車輛的等級獎勵
+ (i) 滑翔翼的等級獎勵

經過上述計算後，小數點將無條件進位。

3. 衝過終點時的等級獎勵 =
基本分數
× (等級 – 1)
× min{cc, 150} / 30000
× min{動作次數, 200}
× (j) 名次倍率

-----------------------------------------------------
(a) 各個動作的固定分數
節日限定用唔同角會有唔同分數，就唔詳細講

本圈第x名：視乎排名，通過本圈時的排名依次獲得的分數如下（150c.c）：200／160／120／100／80／60／40／20

破壞刺刺龜殼／擊退魷魷！／在狂熱狀態下通過終點：100
躲避刺刺龜殼／踩扁／復仇：50
究極迷你加速／滑流：30
火箭起步：10 – 30
用道具攻擊對手並引致失控：25
超級迷你加速：15
用魷魷引致對手被潑上墨汁／肥皂泡／衝刺圓環／衝刺蘑菇／各項賽道物品（除交通錐）／衝刺板／持續滑翔／跳躍動作：10
金幣／破壞道具／道具防護／迷你加速：5
狂熱動作／交通錐：1

(b) 根據車輛賽道適性而獲得的動作分數倍率
非常擅長：2倍／擅長：1.5倍／一般：1倍

(c) 根據車輛等級而獲得的動作分數倍率

(d) 車輛特殊技能的加成

(e) 滑翔翼特殊技能的加成

(f) 連段獎勵
= 根據滑翔翼的賽道適性而獲得的連段獎勵倍率 × min{連段數–1, min{cc, 150}/10}
(i) 在做出最後一個動作後，只要在連段時間內做出新的動作，就會被判定為「連段」
(ii) 連段持續期間，根據做出的動作次數，將獲得「連段數」。連段中斷後，連段數會重置為零。狂熱時，連段不會中斷。
(iii) 根據連段數，玩家可獲得「連段獎勵」。通過本圈時雖然會加上連段獎勵，但卻不會加到終點分數中。
(iv) 首個連段數的連段獎勵為0，隨後每個動作按滑翔翼的賽道適性所獲得分數如下：
非常擅長：3分
擅長：2分
一般：1分
(v) 連段獎勵的最大段數設有上限。150cc與200cc是16連段。
(vi) 由此，連段獎勵的最大分數，在150cc與200cc下，為45分。
(vii) 連段時間會根據原本的動作分數（算上各車輛的動作分數倍率或特殊技能加成前的數值）而變化。另外，根據滑翔翼的等級或擅長賽道，連段時間也會獲得強化。
簡單嚟講，只要唔斷combo，玩150cc又top tier，第1下+0，第2下+3，第3下+6，如此類推…最多+45

(g)、(h)、(i)
角色／車輛／滑翔翼的等級獎勵
= 基本分數
× (等級 – 1)
× min{cc, 150} / 30000
等級獎勵只適用於第200次以下的的動作。第201次以上的動作，將不會獲得等級獎勵。

(j) 名次倍率分別為：
第1名： 1.0倍
第2名： 0.85倍
第3名： 0.75倍
第4名： 0.65倍
第5名： 0.55倍
第6名： 0.45倍
第7名： 0.35倍
第8名： 0.2倍
-----------------------------------------
情境：
(1) 你個賽車手級別已經頂級lv150（第1名 = 6000），
(2) 玩緊其中一條賽道，(i) 有隻lv6 UR角，(ii) 另外400分lv6 UR車，(iii) 400分lv6 UR金COIN翼，全部top tier，
(3) 玩緊150cc，
(4) 當已combo到16下以上（連段獎45分）

1. 再抽箱食多1粒coin（底分5分）
(a) 隻lv6 UR角有980分，金幣分
= 5 × 1.25 × 2 + 0 + 3 + 45 + 24.5 + 10 + 10
= 105

(b) 如果隻UR角得800分嘅話，金幣分
= 5 × 1.25 × 2 + 0 + 3 + 45 + 20 + 10 + 10
= 100.5
= 101（無條件上捨入）

2. 衝終點時第1名，假設啱啱好200下COMBO
(a) 等級獎勵：
980分嘅UR角 = (24.5 + 10 + 10) × 200 × 1 = 8900
800分嘅UR角 = (20 + 10 + 10) × 200 × 1 = 8000

(b) 終點分數：
980分嘅UR角 = 6000 × 1 + 24.5 + 10 + 10 = 6044.5 = 6045
800分嘅UR角 = 6000 × 1 + 20 + 10 + 10 = 6040
----------------------------------
總括重點：
1. 確保第1名衝線！！
第2名開始個衝終點等級獎勵都打個85折，第4名差唔多得返一半！！

2. 動作次數要多！
儘可能做盡所有動作：食盡可以食嘅金幣，跳盡每個跳台，同一個彎盡量甩多幾次尾，fever撞多d水管吞食花。
不過如果遠路會多d動作（例如多d coins），就要平衡下電腦會唔會追上

3. 揀人/車/翼，揀個top tier & 等級×基本分數 最高嘅
冇top tier嘅話就去課金／抽…
車就揀個倍率最高嗰部

派獎了

我都係收埋唔好獻世

你都唔夠coins

TOP1000都唔錯丫

Groot 巴

兩個都買哂定剩係買dry bowser算
架車好似好少用

夠錢其實可以買晒

架車都出過9次RANK CUP TOP TIER
話多就唔係最多
但話少都唔係少

平時睇groot巴條browser city r條片
睇落每次入衣2個S彎攞哂3個金幣好似好易
但我次次只係攞到頭1 2個
第3個金幣果陣車身成日飛出黎

求片
我都成日飛出街

個badge 有無其他獎勵?

裝飾品

精選

我得十架ur車

金色碎碎X

唔係精選嚟！！而且得3UR

投資涉及風險，要量力而為

今次50抽好一般
雖然冇隻金🐢同幽靈

Koopaings成35隻
R都得12隻

得啖笑
哂石抽一大堆垃圾

30抽1ur 仲要係枯骨

好搵笨

唔係精選嚟！！而且得3UR

課金涉及風險，要量力而為

一次十抽 中一隻UR害羞幽靈王(本身冇)
已經唔敢再抽放棄隻金龜

我就兩次十抽
我就抽唔到LM鬼，抽到金碎龜，
其實仲好，金碎龜本身得lv1
加埋普通鬼同鐵鎚，fit晒week 2 rank cup
差一隻普通鬼/R角券就可以直接升爆隻普通鬼

好彩依個十抽抽到晒我想要嘅嘢
可以唔洗再抽

都係手多 抽咗隻金碎🐢
再抽落去肯定俾垃圾我

好想要金龜 但值摶率好似一般

應該會睇埋第二期支管乜野環境再決定抽唔抽

你抽咗幾多
想要金碎🐢

20 抽0 UR 0 新角

嗰支管有咩好環境呀
100抽，
精選就2UR+1R
加4常駐UR（UR翼有兩隻）

不過隻精選角幾新奇想抽

之前幾個月好似有次第二枝管係8UR

仲有PGP 我有冇記錯？

回水呀屌你

10抽only

最怕就係出現呢個畫面
各位巴打收手啦

Peach Tour下半場
冬季Peach、假期Peach、PGP、精選車翼各一
常駐人車翼各一
嗰期都幾抵玩

嗰次就係用晒D 石係special pipe

點知佢第二條管咁撚抵 但已經無晒石

嗰期SPECIAL PIPE都唔差
30抽3UR
只不過我60抽都抽唔到架紅的
本身冇白金的士都升到LV4

我得九十粒石想抽金烏龜

自從上個 tour 開始 banner 新舊比例變左 1:3, 雖然出少左新車翼，但變相就算課哂d pack 都好難有齊 ranked cup top shelf

聽日開始嘅rank cup
會唔會冇8萬分都會跌聯賽

我仲未用晒d券
大把分升

⋯包括左上，都未用券，就唔覺意1coin box fever, 1 coin fever咗

冇bonus point boost真係好傷左上角lv1但冇車翼比3frenzy我埋單先12k就係輸呢關得第2暫時

tier50既巴打你地第1拎幾多？我group 67k

我右上
見人Waluigi lv4 車翼33 拎到18404分
222拎到16145

我依家Waluigi lv3 車翼45 仲未過到之前個紀錄15880

可以博下嘅我就第40抽先出嚟，我覺得都值得，上期聯賽因為冇佢，沙漠2就冇3道具角色

我驚50抽一隻UR都無

50抽保底3隻ur角色喎只不過冇精選

50抽一定有3ur,不過冇spotlight黑起上黎3隻dry bowser

第1：55831
第3：53895

依家第7，又少5石

左上雖然冇人冇車，但都12.5k
見好多人就算有齊人車翼，都係各自lv3以下多

相比起之下，
右上隻金龜得lv2，Bowser Jr同waluigi得lv3，車又廢，得19k
左下仲衰，R人R車都係得lv2，UR翼好dd有lv3，得14k

依兩關高分唔起

D券想all in晒下個rank cup

老任個grouping真係要搞搞佢，屌我65k都係得第2好撚黑成日同啲重課既一組

右上升咗白雲翼底分
用lv2金龜出到1 coin box fever + 1 coin fever
16x下full combo
上到22k

攞返5石
好似日劇咁熱血(?)

不過人哋又高分咗
張UR車分券註定會冇咗

我發現幾次到派車分券嗰期，嗰期就會仆直

個grouping，個實力懸殊不得了
頭3同第4之後基本上都人車翼都有一段距離

希望聽日開始嘅rank cup做返屈人機嗰個

我忍唔撚住嬲得制打左篇feedback
問佢乜9grouping algorithm
同叫佢d/k/g差唔多level一組先fair competition
就算唔咁樣，都分返gp一組，重課一組，f2p一組
啲f2p咁上下就跌硬tier冇可能再上
reddit睇過有啲人tier40頭都分到個tier50既入佢組，打條撚咩

暫停玩咗一場
冇數錯應該打中6次（有紅龜fever可能數錯）
比咗12粒綠幣

對公廁炸彈翼都拎黎做精選

佢做咗精選所以左下變咗有隻似樣嘅翼用
而且佢個管都有補返個常駐UR翼

其實又冇壞，好過做限定精選
然後有排都抽唔返

玩啲咁嘅野

又手痕抽多次50水管
原本左下角冇人冇車
隻金🐢仲要升到Lv2

人地上面兩條低lv過我唔少都高分過我

我抽咗三次仲係綠色
課金抽好？

我第一次10抽都係綠色 但有金🐢
呢次係第二次10抽
我淨係課gold pass

我今日個商店有得賣隻翼
上埋Lv6

Event token 天光都儲唔完

有時喺商店見到人物UR要$30000
係正常價錢？

正常
係以前只可以喺管抽嘅
所以係賣貴咗
詳細名單睇置頂

用coin box角會唔會快啲

唔會，今次唔係上次嗰種儲法
今次係用龜殼打人

我諗，用bowser/白骨bowser/Bowser Jr特登排後博bowser殼fever可以快dd

佢老味 20抽中三隻 dry bowser

海盜巡迴賽 下半場！
時間：2020年8月12日(三)14:00 ~ 2020年8月26日(三)13:59

上半場嘅置頂：#14
--------------------------------------------------------------------------

大賺金幣活動
逢星期六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

免費UR水管

該UR將會是常駐UR。

限定活動

1. 獎勵獎牌收集時間
2020年8月19日（三）1400 ~ 2020年8月26日（三）1359

2. 限定商店登場時間
2020年8月19日（三）1400 ~ 2020年8月28日（五）1359

3. 限定商店有部分商品可以購買多於一次
3粒紅寶石：5次（每次50綠幣）
500金幣：5次（每次30綠幣）
飛行傘：3次（每次15綠幣）
角色／車輛／滑翔翼分數提升券：各3次（每次10綠幣）
道具票券：10次（每次5綠幣）
角色等級提升N券：2次（每次50綠幣）
星星票券：3次（每次20綠幣）

4. 各龜殼出現概率（From Mario wiki）
根據排名出現該道具概率：
綠龜殼：20／15／20／18／8／8／0／0
三重綠龜殼：0／30／20／25／35／15／0／0
紅龜殼：0／48／20／20／25／17／0／0
刺刺龜殼：0／0／0／0／5／5／3／0
庫巴龜殼：0／0／15／35／40／30／30／0
幸運7：0／0／15／35／40／30／30／0

上表想講嘅係，如果試下用Bowser／Bowser Jr.／Dry Bowser（當然要top tier嘅關），盡量排中後，博出Bowser's shell，話唔定可以快些少儲到綠coin

挑戰
用「熱氣球」做出跳躍動作合計3次。

20抽抽晒3UR咪幾好
隻Dry Bowser升下級都唔錯呀

reset再抽金碎龜？
就未必可以用咁少石就抽返啦

10 抽中一隻 dry bowser

Reset 後再10抽仲多兩隻

收工了 留返D 石

今星期有無特別水管?

係咪慳返啲升級卷好過

痴撚線
抽special pipe抽到變lv5

特別水管通常都係新tour開始咗嘅星期日到星期五
所以嚟緊星期日應該冇

今次儲齊要花太多時間
果斷放棄

SFC即係邊啲關

次次都煩呢樣野.
又唔寫明

要㩒入條賽道
佢個名先會show SFC xxxxx
唔㩒入係睇唔到 SFC 呢幾隻字
我記得以前都唔係咁

的確，要揀埋入去睇左上角幾唔user friendly
對冇玩開mario kart系列就幾係嘢

BTW，再補充下，SFC係超任時代，最初代嘅mario kart
背景通常係好簡單、賽道好平面、一般都幾短下

今次SFC賽道有：幽靈沼澤 系列、巧克力島1 系列、瑪利歐賽道1RX

特別留意今次有RMX 瑪利歐賽道 1 系列，以我理解係唔計數

我真係冇玩開MK, 依家過到了~

原來可以咁, 長知識了~

我琴入去見到佢寫3DS...SNES....GBA...DS...都冇寫明係SFC...

我上GAME8 先知, 原來SNES=SFC... 老任我屌你老母!

美版（SNES）同日版（SFC）部超任機個名係唔同

原來仲有分版本...
煩到呢...

今次個coin任係咪CLS

射中先比2粒。
要人打足24小時？

拎晒D 石算 其他放棄

靠bowser shell frenzy

sosad

多謝！
真係多左好多幣

想問下點解有啲人被攻擊都可以立即企番起身
200cc有時

街場經常,其實係咪外掛

我覺得最少都要攞埋R角券、R分券、兩隻R
除非好似groot巴咁隻隻爆

街場有delay

剛剛試一試真係好多

求加好友 079787659033

排第幾名最易拎到 bowser shell frenzy ?

係咪第5-6名？

「用龜殼擊中對手」嘅意思唔一定指打到人地失控
試過敵人就算巨人緊，或者愛心緊，打中就會計數

打中人地背脊道具就唔計

個人建議6-7

tier42分到個咁嘅對手 仲高分過tier50嘅巴打

btw上個cup低分得滯比groot巴del埋好友

7340 2492 9139 Tier 47
有無同道中人add friend一齊比較下分

550562357128
嗰日咁啱清人

終於嚟啦
東京賽道3
上高速

隻法被mario、江戶子

標題燈得好
希望其他城市之後都會回歸

我見其他都仲有地方都未開比人玩
例如紐約3會入酒店停車場
所以一定會回歸

無乜東京角車翼

一樣都冇呀
係咪表示下個聯賽又要收皮

個車轆我覺得有機會係鯉魚旗

原來我有呢個東京角色
一個咁大把

派錢角已經贏在起跑線啦
最初出嗰陣先第2期TOUR，都冇石抽
不過就抽到和服PEACH

新年出返嗰陣，
抽到法被MARIO（廢技我仲用晒D券升到佢LV3）、江戶子、紫色油紙傘、歌舞伎、紙鶴
就係抽唔中派錢MARIO

希望有條管係專抽返佢地
或者GP送返幾隻

我想問4月尾打後係咪都無派錢角抽/買?
暫時得隻金色龜

Tokyo > New York Anniversary tour

啱啱冇耐前條特別水管咪有金碎龜
再之前三個tour前有個派錢Rosalina

幾時一周年？

嗰陣唔知派錢咁有用

請問困難挑戰完成之後有乜獎品？

就係最頂個粒野
bingo各有500粒金幣

即係加埋一千

1行bingo500
8個就4000

成個日本富二代咁

一週年記得係好似9月26? 可能8月26 Tokyo ->9月9 (??) -> 9月23 先有 NY Anninvesary

25th Sep 好似係

點解依加第一名經驗值連1% 都無， 新舊場都試左，
有無人都係經驗值大縮水？

會唔會愈高LV愈難升

唔係講過每條賽道有100%經驗咁咩

我尋日做任跑完bowers castle都係
要用bowser shell+150cc長期排第五衝線
做完任想升番exp 轉番200cc 但唔知點解得0.5%
今日正常番 變番2.6%

我指新場 airship fortress, 哥個場我玩得幾場無點升過，今日玩 coin aplenty event 再玩返拎左第1名竟然 連1% 都無 你地試下airship fortress 拎第1睇下有無過3%, 印象中之前拎第1名都起步有3%經驗?

咁新場 airship fortress 拎第一過唔過2%?

今日過番

同埋我覺得跑左幾廿場排第五之後
啲bots會變到好廢

係可以透過重複完成比賽去刷BOT
一開頭係所有BOT都有BADGE
每完成一場比賽有BADGE既BOT都會慢慢減少
最後會冇哂

終於完晒

新手留名
五粒星好難攞

岩岩玩係好難
加油啦

係角色 睇下隻害羞幽靈王
見佢3道具嗰行無冰天雪地X

Ur係咪勁過金色

YES

炮台唔係好識用
同埋蘑菇炮

本盃所有賽道會升一兩個tier

依加先知

咁點樣先有番有badge嘅bot

有咩新角色出

等一排

要更新IOS
請問MK點引繼

留意下，聽朝係冇得玩

希望有大更新同活動

抽中咗新角色

邊隻

庫巴

第一次頭7名都過70k分

好感動
呢次聯賽齊晒野

今次GP又得一隻UR

$318禮包好吸引 有2UR
好想買

你會唔會買晒3次

下個杯係咪 lakitu?

似係

諗緊 但今個同下個禮拜都齊野

有咁多石抽真係好

用黎升lv

week2條管有成9隻精選

唔知會唔會有埋3隻常駐UR
有就all in

今次都有30抽管
都吸引

點都留石等下星期
好似幾吸引

第2次10抽 中咗角同車

雖然未見到有下星期課金pack banner
但：

我估車加隻角（球蓋姆 機會大）做90石pack
翼就45石

老任想我地今次抽哂石
一週年無石就要課佢啲包

下禮拜禮包

用炸彈攞綠coin

愈黎愈難刷

新手得50幾石係咪應該等下星期先抽

可以博一博

希望有啲紛紅色人 一隻都冇

留下星期啦 有9隻UR精選

新手點都要抽下 最好課埋GP $38
乜都冇好難玩 更加唔好講聯賽

新手就係乜都冇
係抽都抽返個多UR嘅管嚟抽啦

423737453360
求加好友

喺邊度睇倒?

至於係點睇到有9隻精選
係每個盃第3條賽道（左下）有tier提升嗰個就係week2水管精選嚟

而家有冇睇到係邊九隻？

夏日祭典巡迴賽
時間：2020年8月26日(三)14:00 ~ 2020年9月9日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
大賺金幣活動
預期日期：2020年8月29日（星期六）、2020年9月5日（星期六）
逢星期六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
球蓋姆盃
如無意外會喺2020年8月29日(星期六)正式公佈

特別水管
預計期間：
2020年8月30日（星期日）1400~2020年9月4日（星期五）1359

似係冇精選，而且按過往30抽水管經驗，應該有3UR

下半場精選水管
UR角色：
(1) 碧姬公主（和服） — 蘑菇大砲
(2) 瑪利歐（日式褲裙） — 金幣箱
(3) 瑪利歐（法被） — 炸彈兵加農

UR車輛：
(1) 江戶子 — 火箭起步 強化
(2) 歌舞伎衝刺 — 衝刺板 強化
(3) 鮮豔惡魔大王 — 滑流 強化

UR滑翔翼：
(1) 紫色油紙傘 — 衝刺蘑菇 強化
(2) 大風箏 — 巨大蘑菇 強化
(3) 煙花降落傘 — 炸彈兵 強化

未確定有無常駐UR

下半場課金PACK

限定活動
在期間限定活動內（預計2020年9月2日(星期三)1400開始），
用指定方法可以收集獎勵獎牌。
可以用獎牌喺期間限定嘅「限定商店」換各項道具（預計同日開放）。

嚟緊新一期好似係用炸彈兵打人收coins
------------------------------------------------------------------------------

挑戰
(a) 以「揹龜殼的角色」使出迷你加速合計50次。
慢慢龜、碎碎龜、伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹、耀西、庫巴、球蓋姆、庫巴Jr.、紅色慢慢龜（比賽）、鐵鎚兄弟、迴旋鏢兄弟、冰凍兄弟、火焰兄弟、耀西（馴鹿）、耀西（復活節）、黑色耀西、枯骨庫巴、金色慢慢龜（比賽）、碎碎龜（金色）、枯骨庫巴（金色）、庫巴Jr.（海盜）

(b) 以「綁絲帶的角色」用炸彈兵擊中對手／在1場比賽中使出迷你加速合計10次。
溫緹、凱瑟琳、凱瑟琳（淺藍色）、凱瑟琳（黃色）、奇諾比姬公主、碧姬公主（和服）、羅潔塔（萬聖節）、奇諾比奧（派對）、碧姬公主（冬天）、羅潔塔寶寶（偵探）、黛西公主（浴衣）

(c) 以「有鬍子的角色」取得10000以上的分數。
瑪利歐、路易吉、瓦利歐、瓦路易吉、金屬瑪利歐、瑪利歐（樂團成員）、瑪利歐（日式褲裙）、瑪利歐（聖誕）、瑪利歐（法被）、企鵝路易吉、冰凍瑪利歐、瑪利歐（經典）、路易吉（經典）、建築工人瑪利歐、瑪利歐（廚師）、瑪利歐（泳裝）、瓦路易吉（巴士賽車手）、瓦利歐（露營）、瓦利歐（槍手）、炸彈王

上面答咗你

sfc邊條賽道易上15000?

等sfc rainbow road 今期冇

免費水管竟然抽中UR野
真係第一次

呢排水管係咁出UR 火球人物，gold pass 又送哥隻紅色龜，斷估下個 tour 既 event token 會係用火焰球擊中對手

終於搞掂

cls

粉紅色雲 買唔起

想問呢隻算唔算珍貴？
用左5粒紅寶石就抽到

新UR點都會有用嘅
不過招技就真係麻麻
有石留返下個禮拜
有派錢角

你商店一半都係劵

Airship Fortress T
3 Frenzy (2 coins)都差200分先夠5星

你係咪角車翼都最top?

屌 我成個月都無見過UR卷

好想個shop 出呢隻

車同翼得中間

3DS Rainbow road RX 13k就5星
依關要成14k先5星
根本唔合理

雖然airship嗰關係多箱d

我岩岩試 車同翼用中間 有12.x K

一開頭蕉皮fever
臨第2圈on99轉唔到彎斷咗combo

可能我架車都lv5所以都易d 5星

有冇人好撚憎今次聯賽右上角湖嗰個賽道

me
技術唔好 好難連combo

一入到湖失控
啲角色又廢又冇卷

我都係用隻雷米

冇得揀 比較完好似佢最好
但個技真係好廢
車你用邊部？

心心我覺得好過泡 但唔夠高lv
車用超級泡泡魚

一樣

嚟啦

我忍緊手 等抽星期三9UR

一齊抽

10抽中左新UR+1UR
等禮拜三新水管再抽

更新
non stop + 1x coin frenzy = 14448/14500

點解啲野可以咁靚...

比人搶咗第一名

差幾多分?

Hi

極度懷疑後面果幾位一早放棄咗今次聯賽
個分成個星期冇郁過

唔好太老定

我成日會專登留返一條賽道唔玩

留返最後幾粒鐘一次過由包尾衝上去第一名

唔想浪費時間同人玩叮噹馬頭

聽日9ur

留石抽

得137粒

有無課波琳

冇

我126
加埋聽日40 = 166
準備聽日all in

夠抽？

聽日限定商店會開
應該照樣會有15粒石可以買
再加埋第10日每日登入嘅5粒石
咁你就可以多11抽

之前100 管係唔係無試過 12 UR (如果計埋 normal UR, i.e. 9+3)?

未試過12UR
上次9UR就COOKING TOUR同日本新年TOUR
不過我唔覺得老任會咁好死

你username係咪‘光’字頭

dllm新關啲bot勁撚到
前後3個靚run車尾拖緊道具都比唔知響邊黎既龜殼打中
全部拎唔撚到第1呀屌

唔係

我第2名條友又係有條賽道得8500分 好似想最尾先衝分過我

等你無仇報

本身520xx排第一
一瞓醒就跌落第三
啱啱右上 爆咗fever x 3

輕鬆第一名衝線

比人衝咗上第一
少咗20粒石 1張ur 1張r 分數卷

我未到52000 已經tier 44 第一

你唔好彩

第二名少咗10石

嚟緊個聯賽追返個第一啦
我上個聯賽第二 同第一相差幾千分

準備抽野

冇常駐UR

免費管一抽即中

屌你老母
30抽 + 2個免費水管 先得2個UR

好滿意
尤其抽到派錢mario
40抽之後先記得有兩抽免費
中埋歌舞伎衝刺

諗緊再抽應唔應該reset好

我又係免費管抽中，之前免費管未中過ur

我reset左
22下中5隻

免費水管抽中法被瑪利歐

之後再10抽，中個煙火降落傘，唔敢再抽落去

巴打好好運，不過隻鮮艷大魔王好廢

炸彈每次炸中得兩粒綠coin

係 當儲圖鑑算

正想要油紙傘 聯賽左下冇翼

今次我會覺得好難攞綠coin
平時啲道具炸彈都唔知有幾可會炸到人

再嚟

tokyo 3 都ok易中

40抽得3ur dllm

50抽 差兩隻UR Mario想要角色多過車

普通炸彈fever都易

夏日祭典巡迴賽 下半場！
時間：2020年8月26日(三)14:00 ~ 2020年9月9日(三)13:59

上半場置頂：#205
--------------------------------------------------------------------------
大賺金幣活動
預計日期：2020年9月5日（星期六）
逢星期六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

特別水管
日期：2020年8月30日（星期日）1400~2020年9月4日（星期五）1359

該管並無精選，而且只有3UR（即抽晒30抽都唔會抽晒5款B衝刺，而且可以重覆）

下半場精選水管

該管無常駐UR不過9UR/100仲有派錢角都好抵抽

限定活動

1. 獎勵獎牌收集時間
2020年9月2日（三）1400 ~ 2020年9月9日（五）1359

2. 限定商店登場時間
2020年9月2日（三）1400 ~ 2020年9月11日（五）1359

3. 限定商店有部分商品可以購買多於一次
3粒紅寶石：5次（每次25綠幣-->上期50）
500金幣：5次（每次15綠幣-->上期30）
超級追蹤泡泡魚：3次（每次10綠幣-->上期15）
角色／車輛／滑翔翼分數提升券：各3次（每次5綠幣-->上期10）
道具票券：10次（每次3綠幣-->上期5）
車輛等級提升N券：2次（每次25綠幣-->上期50）
星星票券：3次（每次10綠幣-->上期20）

4. 各炸彈兵出現概率（FROM MARIO WIKI）
炸彈兵：1／3／10／15／10／10／0／0
雙重炸彈兵：0／30／20／25／35／15／0／0
炸彈兵加農：0／0／15／35／40／30／30／0
幸運7：0／0／15／35／40／30／30／0
龐大炸彈兵：UNKNOWN

1. 今次抽到法被MARIO嘅話，可以試下喺大部分嘅「東京賽道」、今次聯賽盃嘅「SFC 瑪利歐賽道 3X」，盡量排4-6名攞加農砲試下。
2. 如果嫌加農砲太難控制，可以試下用雙重炸彈重嘅角色，盡量排中間，例如用之前喺YOSHI TOUR買嘅黑色YOSHI喺今次聯賽盃嘅「東京賽道 3X」／用WARIO玩「SFC 巧克力島 2X」、「SFC 慢慢龜海灘 2R」／用WALUIGI玩「GBA庫巴城堡 1RX」
3. 龐大炸彈兵其實都唔易炸中人不過相信都比較少人喺上期有抽炸彈王，有都可以試下「DS 路易吉洋樓 R」「DS 炮彈刺客飛船 R / X」，估計都係排中後比較易抽到

------------------------------------------------------------------------------

挑戰
(a) 以「揹龜殼的角色」使出迷你加速合計50次。
慢慢龜、碎碎龜、伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹、耀西、庫巴、球蓋姆、庫巴Jr.、紅色慢慢龜（比賽）、鐵鎚兄弟、迴旋鏢兄弟、冰凍兄弟、火焰兄弟、耀西（馴鹿）、耀西（復活節）、黑色耀西、枯骨庫巴、金色慢慢龜（比賽）、碎碎龜（金色）、枯骨庫巴（金色）、庫巴Jr.（海盜）

(b) 以「綁絲帶的角色」用炸彈兵擊中對手／在1場比賽中使出迷你加速合計10次。
溫緹、凱瑟琳、凱瑟琳（淺藍色）、凱瑟琳（黃色）、奇諾比姬公主、碧姬公主（和服）、羅潔塔（萬聖節）、奇諾比奧（派對）、碧姬公主（冬天）、羅潔塔寶寶（偵探）、黛西公主（浴衣）

(c) 以「有鬍子的角色」取得10000以上的分數。
瑪利歐、路易吉、瓦利歐、瓦路易吉、金屬瑪利歐、瑪利歐（樂團成員）、瑪利歐（日式褲裙）、瑪利歐（聖誕）、瑪利歐（法被）、企鵝路易吉、冰凍瑪利歐、瑪利歐（經典）、路易吉（經典）、建築工人瑪利歐、瑪利歐（廚師）、瑪利歐（泳裝）、瓦路易吉（巴士賽車手）、瓦利歐（露營）、瓦利歐（槍手）、炸彈王

(d) 以「戴耳環的角色」取得8000以上的分數。
碧姬公主、黛西公主、羅潔塔公主、奇諾比姬公主、波琳、碧姬公主（和服）、羅潔塔公主（萬聖節）、碧姬公主（假期）、粉金色碧姬公主、黛西公主（聖誕）、波琳（派對）、碧姬公主（冬天）、羅潔塔公主（極光）、黛西公主（小仙子）、碧姬公主（結婚禮服）、羅潔塔公主（泳裝）、黛西公主（浴衣）、蒂克斯剛

我抽淨8下先中到派錢mario

唔想課金

粉紅色人 迫不及待要好好玩玩了

祝大家都中到粉紅色人

D 人本身我都有 極度需要翼

可惜全部又係抽中返D 人

限定商店已經換咗三次石
炸炸下又好似幾易攞綠coin

課金吧有保底唔怕

用派錢MARIO先發現
東京賽道3上高速開COIN BOX，D錢會跌穿地下
然後明明第1緊，臨完高速嗰個彎又突然有幾粒唔知邊度嚟嘅COIN

REDDIT有人整

之前玩 neo bowser city 個彎位都試過

想問個炸彈出現概率係邊到搵到，個wiki 網站我搵唔到

左下條賽道
上斜嗰到行咗右線
開coin box 飛晒出街

試過D錢跌穿晒搞到斷COMBO

如果唔係比電腦整 好難斷

諗緊好無比4張UR卷落mario
驚完左東京巡迴賽無用

我都諗緊同樣問題
我都係有4張UR角卷
派錢MARIO LV2、金碎龜LV 2，
其他派錢角有：金帽龜LV 2、假期PEACH LV5 (0/3)、泳裝ROSALINA LV1
假期PEACH就未急住，可以留返下個TOUR睇定D先至升爆都未遲

睇埋禮拜五公佈下個tour係咩先
不過點都會升mario去lv2

不過我覺得未必要用晒4張UR喺MARIO度
可以等多幾日睇你D對手咩環境

而隻MARIO喺RANK CUP出喺TOP TIER嘅機會都好少
由舊年到依家都係得5次
睇佢TOP TIER嘅非城市賽道，有3條係短賽道

如果想要LV2嘅派錢MARIO嘅話，可以試下RESET條管再抽，咪慳返張券

等後日公布下個TOUR，真係1周年TOUR嘅話，感覺派錢波琳會再出返嚟，又要搵石抽

已經reset左1次
同埋已經用哂石
我估都係用1張UR卷算

btw終於有齊7隻派錢角

啱啱買咗個祭典翅磅～補多十抽，中多3個ur，收工算同金幣mario無緣

但你隻PGP勁 lv6+突破兩次

抽哂佢
話唔定好似我咁80抽抽哂

正啊其實最想要嘅係金幣mario同埋油紙傘，江戶子本身已經有
不過唔捨得再課禮包住本身都想草石到一週年慶典

姐係要抽到底仲夠唔夠石抽埋佢？

仲有幾耐到一週年

我都抽左70幾仲有兩隻

25/9 好似係

9月25啱啱好一週年，不過係禮拜五嚟，所以估佢9月23嗰日開始新一期巡迴賽會有相關活動同埋週年水管

咁早知呢次唔抽，而家剩返四粒

今次真係幾吸引嘅 好少100水管有9個精選ur，同埋我本身都係得江戶子，所以都忍唔到手

都值得嘅318蚊有4隻ur角色（計埋Pauline

你地有課pauline pack?
如果下個巡迴係NY我應該會貨

抽咗幾多次
我二十抽得一個ur車

仲有石

仲未抽到個兩隻mario

課

屌抽埋佢啦
係我既話一定忍唔到手

冇本身lv4了Pauline

52次
巴打你未算黑見到有人40抽先出一個ur

抽埋佢

上次抽庫巴兵團一隻ur都冇

40抽2ur
好彩都係本身冇
淨低7個spotlight入面有4個冇
但睇睇好似唔值，有其他d/k/g代替
忍緊手好想要coin box mario
如果唔係就黎一週年既話就唔洗煩

上次抽咗幾多次？
我40抽先抽到金色碎碎龜

特價清貨區

呢D 舊UR 未必咁多用到係未來新出賽道

其實coin box mario真係咁有用咩
唔係今次聯賽 應該會擺到2046
派錢波琳應該仲有用

今次10抽就中左咁多UR嘢 好感動
之前30抽一個都無

好勁

三十抽

但聯賽會玩返舊嘅賽道

如果老任將條東京賽道當返普通賽道咁，
之後會恆常出返，
又咁啱攞嚟做rank cup
就會有用好多

尤其今次唔同之前咁，冇出埋RX

所以之後仲有機會

舊賽道好少會無人車翼啦

係呀，但buff唔buff老任決定
好似vacation peach近幾個rank cup唔見左
幾個tour都唔多用到
而pgp開頭辣殺依家有用

coin box 角多數rank cup用到
有次成個tour 6場rank cup都係coin box角
同埋coin box角刷分既potential係最大

所以點都抽左先，level 1 coinbox 角好少會有 spotlight

不過估唔到今次 event token 會有得換 monty mole,仲有架 gold pass exclusive 既綠色金魚車

好難講
碧姬公主啲賽道好多我都唔齊野

但嗰隻嘢要成200粒綠幣

top shelf 翼 上次gold pass 對 king boo 翼已經有得送

夠鐘瞓覺

外掛？

幾時先出新角色值得我買gold pass

你玩邊個場咁快搞掂

同問，邊個場用解炸彈任最有效率?

東京3
上個盃左上

好玩咩唔係鬥快

都要鬥快嘅
衝唔到第1名個分差好遠
只係快得嚟又要多動作、食多coins、fever
而且更注重鬥課金

Hints: 炸彈類fever盡量逼對手埋牆可以攞好多綠coins

頭先見終於有連機mode想試下 點知
明明呀婆都識整既game 都可以整成咁

好似係glitch黎，砲台fever撞到人1次就14粒token coins

超好玩

只係拎第一係唔夠

第一之餘仲要好多野

下個tour
新track 係RMX Rainbow road ?

係RMX

RMX 代表乜？

Remix
用返SFC版本（最初代MARIO KART，即SUPER MARIO KART）嘅賽道背景重製嘅新賽道

之前ReMix過Mario Circuit同Choco Island

唔同賽道，個TOP TIER又有堆新，即係又係逼你課金抽

又老任性格，應該唔止得依兩款新UR角
睇怕有GP／課金PACK先攞到嘅新UR角

無哂石
好彩係triple banana
如果係giant banana 又要課packs買石

新聯賽會有咩舊角色啱用

大概都係近期抽嘅新d嘅UR角
或者要課318蚊先有嘅角

會唔會好似上次 classic mario luigi 哥陣出返50 pipe

唔好咁啦 無哂石

好正

其實衣家仲有無人玩multiplayer攞果$100

你指等入場果100蚊？

佢應該係依個意思
我就每日挑戰有online play嘅任先會去玩一場

係

我都係

超級正

屌，我42抽1ur

垃圾game

好慘

淨低58抽有8UR
比我真係忍唔到會再抽

我都試過同你一樣憤怒，特別你玩左一段時間

所以challenge 都拎曬石, 唔課金既話d 石真係好珍貴

好多人都係因為抽pipe 抽到quit game

我40抽出二次金水管
得3ur
之後冇石再抽

Ching 你做錯咩事
點解運氣衰到貼地

岩岩玩完嚇一跳， 鋪鋪係咁就好囉，玩幾鋪就可以收工

我最高都係得廿幾粒刷左成晚先刷完

我最高都係30粒左右 啱啱先刷晒

好有心拍既片

呢個我都有睇 都係近幾日先睇
香港好似冇乜人拍片講mario kart tour

最壞情況我試過60抽都無1 隻 UR (平時6 UR/100 個隻管）

😨😨😨😨

All in 咗啦，40抽+2免費，仲邊有石

最後果32-42抽 全部普通卡 ， 嬲到震

你1 ur 中左咩？

和服碧姬

隻和服公主都幾有用

你地玩 有無間唔中會好lag
用緊iphone x

Iphone 7 plus
好似得玩彩虹啲賽道先會 其他正常

多人遊玩就lag到爆 呢個應該係個game問題

我發覺我個Account冇Daisy緣

有 用緊11pro
又唔算lag
係個gameplay好唔smooth
通常都係幾秒

唔計MP
就咁平時升exp同聯賽

我都有一次無啦啦78粒
但係只限一次
我都唔知點解突然咁多

冇炸彈車冇得賺

條東京賽道3x
揸住個coinbox喺收費亭開個箱，跌得兩粒coin就成個箱冇咗

今次老任都好多bug

發覺COINBOX FEVER好少COIN

想買個傘
不過要25000

得一粒石

四十抽得一隻錢箱mario

之前抽9UR用哂
啱啱買完傘 coins又冇 石又冇

忍唔住抽coin box mario
計計數anniversary 完之前衰極都儲到200鬆啲rubies
加埋淨低82石到時應該起馬抽到6 7次十抽
頂多到時小課
或者可能anniversary 冇咩特別
條pipe黑仔到70抽先4ur
好彩全部新野

好好彩抽一次就抽到 coin角

自從知道店鋪會出呢隻就留起25000 等佢蒲頭

發現已經好多人無上線
677253002158
仲有冇人玩可以加我，thx

今日輪到有銀mario賣

呢隻都幾掂

Metal Mario 係商店常客

係
車就係白色部B衝刺
翼就雲果個
不過出咩都好 冇哂錢

我個shop應該有兩個月無出現過紫色物品

儲咗咁多錢就係為咗波琳

有冇人可以教下我盃賽右上個圖可以點連combo
1.火箭起步
2.左轉藍火
3.斷咗
點解啲人可以full combo萬幾分

可以參考下呢個日本仔

超難玩
條賽道闊過西隧
我都係好似你一開波就斷

我用金色碎碎龜 lv 2 車翼都3lv
得108xx
好難連combo

好勁中間打橫攞3 coins
但點解一開始果度我學佢會變鏟左上草

啲人真係好勁好似玩緊另一隻game咁

人翼最高果層lv1
我架車得最低果層
有coin fever先得7705

Me 10598
金碎龜 Lv2
金礦車 Lv2
奇可飛行翼 Lv1
唔係有fever連住combo肯定冇呢個分

沙灘場 金龜lv 4 fireworks 翼 lv 2 做 14300

終於換到隻鼠
啱啱炮台fever一堆車中彈

抽和服daisy中炮台（證明我冇Daisy運）
不過一開始就領先嘅話根本有炮台Fever都冇用

依家我tier 41
頭4名 日日排名都唔同

而家我第一 455xx分
第二 436xx分
好驚第二聽日爆seed爬我頭

咁加油再玩多啲分

唔追了

你算係唔好彩，今個cup 5萬分，我tier 42拎第1，第2名4萬5。電腦分配極隨機

而家467xx分
差距3000分
右上角海灘 105xx > 108xx > 117xx分
連combo連得好辛苦

At tier 45, 53000 已經可以排第一

仆街了
第二個分變咗44xxx
唔好呀

連續兩星期都唔好彩
上星期54xxx 排第二

右上放棄咗

我都41 第一名445xx

輕鬆第一衝線

個mario傘 $28幾抵
左上角又冇車冇傘
其他齊晒

嘩，今次右上可以用假期PEACH，可以升爆埋，雖然係短關
下個禮拜係BABY MARIO CUP嘅話
PGP又嚟啦

屌佢 pgp 我仲未有

今次咩賽道最易紫火

左下角？
左上右上啲賽道好短

今次同海盜嗰次一樣
精選都係2UR+1R翼，但常駐多一隻UR
都係100抽6UR
下次精選應該係：
UR角：DK Jr. (SFC) — 三重香蕉皮
UR車：DK極限 — 衝刺板 強化
R翼：？磚塊 — 金幣 強化

今次tour兩隻精選R翼
都係之前mario bros. tour個時嘅45石pack嚟

我估都係兩條RMX rainbow road比較難齊角（我估樂團mario應該會有特別水管抽）
兩條精選水管好似無乜必要抽咁

可禮拜課 有PGP禮包 $318

特別水管有兩隻派錢角抽
雖然應該都係3UR仲要唔係精選
但應該都抵抽過個兩條100抽

我自己就咁睇
Mario啲角色多數都冇咩用
抽嚟都冇乜必要
上面話會有50抽 留石抽嗰啲好過

我會留石等一週年

有90粒石想試下

抽

正呀

特破卷已經多過lv卷

超級瑪利歐賽車巡迴賽
時間：2020年8月26日(三)14:00 ~ 2020年9月9日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
大賺金幣活動
預計日期：2020年9月12日（星期六）1400至翌日1359、2020年9月19日（星期六）1400至翌日1359
逢星期六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
瑪利歐寶寶
如無意外會喺2020年9月12日(星期六)正式公佈

特別水管
預計期間：
2020年8月30日（星期日）1400~2020年9月4日（星期五）1359

似係冇精選，而且按過往50抽水管經驗，應該有3UR

下半場精選水管
UR角：DK Jr. (SFC) — 三重香蕉皮
UR車：DK極限 — 衝刺板 強化
R翼：？磚塊 — 金幣 強化

下半場課金PACK

限定活動
在期間限定活動內（預計2020年9月16日(星期三)1400開始），
用指定方法可以收集獎勵獎牌。
可以用獎牌喺期間限定嘅「限定商店」換各項道具（預計同日開放）。

據流出消息："Grab event tokens scattered throughout courses"
------------------------------------------------------------------------------

挑戰
(a) 以「剛家族的角色」做出跳躍動作合計50次／取得9000以上分數。
森喜剛、狄狄剛、酷喜剛、蒂克斯剛、森喜剛Jr. （SFC）

(b) 以「有角的角色」用綠龜殼擊中對手合計3次。
庫巴、庫巴Jr.、耀西（馴鹿）、枯骨庫巴、枯骨庫巴（金色）、庫巴Jr.（海盜）

(c) 以「戴帽子的角色」用炸彈兵擊中對手合計3次。
詳細list唔update啦。不過想講四龜兄弟同復活節yoshi嗰頂係當頭盔[/quote]

(d) 在「RMX」賽道中取得7000以上的分數。／在「3DS」賽道中奔馳合計16000以上距離／取得10000以上的分數。
揀賽道，左上角會顯示條賽道屬於邊代作品。（RMX直接show咗出嚟）
註：
RMX = Remix 《Super Mario Kart》嘅賽道
3DS = Mario Kart 7

收手啦師兄

我諗住留返50抽
希望抽到coinbox角色

點解可以咁多

抽邊隻

真係唔太抵抽
冇咗d精選應該都夠玩
甚至可以話，抽到都冇咩用

碧姬公主(假期) 金色慢慢龜(比賽)

無精選黑起上黎可能剩係中toad同luigi

好癲

簡介片同實際都唔同款
仲以為會有coin rush嗰架Gold standard
原來係gold pipe frame

碧姬公主(假期)

今次冇信心拎第一

淨係左上角都應該收咗一堆人皮

我有point cap但唔夠point boost

5星都拎唔到 我屌

有fever都唔夠

我連fever都冇
得2個道具

終於

黑色b

但得lv1 仲要得298

9725應該係我極限
而家得第4

屌你咁勁都係得第4

全部人啲角色車傘同勁過我

啲人咁撚勁

我廢到

今次聯賽可以有頭3位我已經要偷笑

上次我第4

比佢左下拋離太多

老任認錯

夢想成真 俾我等到白雲翼

買啦

上期top1000已公布&派咗禮物

沒有最低 只有更低
跌到落第六

見到個個都轉哂DK badge

得返210 點買好

買哂升分啲卷 道具卷
跟住自行發揮
星卷 銀色卷 綠色魚車都冇用

要埋條魚當收藏

10點都唔買？

呢部車都要25000

已經有就唔買啦 用券升好過

25000 主要俾人破處用

一次蘑菇fever + coins fever
左上角竟然仲升到分

求加好友 107681592362

聽日有五十抽

堆野入面我淨係有隻金cap帽🐢
聽日點抽都有着數

㩒錯負評

小心！！得3UR

同時，今日有得收綠coin
賽道上隨機出

抽道具箱都有機會出
會當一般coin咁計

金幣箱都會嘔綠coin

不過條管好多R級

20抽出到兩個派錢

今次成35個R，用嚟升lv都唔錯

Reset條管再抽到個UR
仲順手升爆埋yoshi同bowser

又要用10000 coins
抽一堆rare好過抽垃圾碎龜

頭10抽中2UR 中黑耀西 其中一隻想要既
Reset後再10抽得一堆R

我得一個UR

屌 成堆烏龜

巴打好黑仔抽多10抽應該好多好野

想抽金角公主

應該reset
頭10抽黎

Ching你又做錯咩事
隻龜Lv.6 指日可待

真係lv6左
重置再抽有5隻

勁啊

10 抽

我都係咁
多隻Mario咁大把 不過全部相同

我都係
點解咁勁可以一抽過有2隻UR

其實咪又係咁啱得咁橋
第二次一隻UR都冇
50抽3UR個機率咪又係同100抽6UR一樣
抵唔抵抽真係自己諗
最想要係派錢碧姬公主

我得一隻金烏龜
想佢出車50抽多啲

我有金色公主
欠派錢碧姬公主

邊個夠我多龜

抽到底先出？
一次出三個

車/翼係30抽，角/雜項就50

不過今次竟然會搞32R+3UR
我覺得對新加入嘅人應該要抽下
可以稍為追返個差距

想要車多啲
成日啲車都唔夠

冇咩車出
睇下下次巡回賽有冇

抽第一次就全中

應該到一週年
一係就搞啲新賽道 新車/人/傘 好似今/下次聯賽咁
一係就大雜燴 攞哂堆舊嘢出嚟俾人抽 好似啱啱東京賽道 100/9UR

免費金水管終於中到

可能可以慳返$318唔洗買PACK住

BTW，我又又又又又中咗金屬MARIO

跟免費金水管
今日多咗2隻UR翼

最後果條金管?

唉 60抽一隻coin box都無

你地有無買$28對翼

終於上到第一啦
Rank10 d人勁咗好多

買咗

聯賽10啲人都咁勁？
都要30000分先第一

50抽 中晒另外5隻ur就係唔中coin box

今次啲綠色幣易攞好多
上次要炸彈玩到on99

靠打咗好多場刷出嚟的
啲車翼好多都得第二層

有+300 coin

嚇到我以為今日星期六

第一好高分

今日係咪得兩個場有+300?

咩兩個場？
得一個盃(三條賽道) 有

金coin翼lv5(1/3)同金蝙蝠翼lv4(1/2)
唔計禮物嗰1張UR翼券（可以用星星券解決）
都差1張UR翼先可以同時升爆兩隻翼

冇耐前用咗4張UR角券升派錢Rosalina
Rank cup已經輕鬆反超對手
第2名同我已經差成7k
搞到升又唔知揀邊隻好又好似好無謂咁，
唔升又差咁d嘢咁

希望嚟緊商店出多張UR車券
咁就可以升爆架白馬王子lv5(0/3)

同平時一樣
都係照玩完平時嗰300/600上限
再玩嗰個盃

對翼唔洗升住啦 等要用先升

我全部卷都係等rank唔夠打先用

我覺得UR車翼lv6已經好夠用，除非升爆左有得拎卷先會再考慮用多3張卷，畢竟UR卷唔易拎

UR車翼*lv5

抽到新車

免費中，50管就20抽都唔中

咁勁
未試過免費中Ultra

好搞笑

瞓前 多佢一千分左右
起身比佢過咗4分

追返

琴晚佢爬我頭 我再爬番佢頭
今朝再重複多次呢個步驟
今次聯賽應該好大競爭 兩條x賽道
Btw 波琳要$30000 好彩本身Lv3

我有隻ur庫巴 $12000
諗緊買唔買好 本身lv3

又過返佢
懷疑有個係最尾先爆上嚟

想問一日有幾多經驗

終於清哂

巴打有課金？
比咗幾多

人車翼EXP?
總共450，最後90會提你
gold pass double，有900

原來有成900
唔怪得之 玩極都未用完

聽日應該會講下次係咪一周年tour

一周年就冇啦
不過有新城市

新賽道喎
肯定又逼人抽新水管

要課金
課金

好期待雖然封面啲人車一隻都冇

+1 應該係車特別30水管

人冇果隻粉紅色帽馬騮
車得粉紅色帽馬騮揸住個部

同你一樣

可能出套裝

Sunshine mario

Mario sunshine都幾難控制

都話肯定有新野
新水管應該都係抽佢㗎啦
到時睇下左上角又齊唔齊野

之前睇好似有gold mario? 技招係吸coin
會唔會有條anniversary pipe咁出

點解可以睇得出sunshine mario

唯一一隻未玩過的3d mario就係sunshine
不過而家3合1有機會喇

gold mario一直都有，喺coin rush入面

搵到條youtube咁，就係唔知幾時可以抽

應該odyssey嘅衫先啱，自膠

Galaxy變HD幾好J
不過用pro手制幾怪

Sunshine唔係好識瞄

再自膠
係sunshine裝嚟
佢戴咗黑超應該都似係

賺coins

好高lv

今日都有coin aplenty event
睇嚟都會固定星期二、六

大家今次聯賽玩成點
第二條友你追唔追分㗎
第三開始成堆都係右上左下冇角 可以無視

終於第一了

我60316都係第二
比第一拋離成3500分
佢左下角 5 3 4
我先得 2 3 4
好難追

我係冇課金嘅玩家
所以35000就輕鬆第一

tier幾多?

35

好過有錢無嘢買

點儲到咁多
重課?

我42
連續幾星期都係拎唔到第一

但你仲要第8
好慘

唔係第8喎
係第2

睇錯咗另一個巴打
我之前都試過幾個星期冇第1

第二條友勁好多 其實我右上冇車
佢要追既話實追到我
上次聯賽第四升唔到tier 今次

無買gold pass 幾個月了

玩咗幾十場終於再升到分
同第二差三千分

今個聯賽齊晒野
勁驚左上乜都冇

mario靚技想抽

左上車翼得最底果層

左上冇角冇車玩完

隻game一週年都冇好野送好孤寒

Gold pass又係送埋晒啲垃圾
隻Bowser 商店都買到

又係 hanafuda 屌佢老味

下個杯係乜？toad cup 有無機？

hammer bro cup

死得
有兩條賽道冇車

本身仲滿心期待 出條靚水管都好丫

好彩上次條50管有瞓身

個派錢波琳幾時肯再出

我仲係等緊PGP

今次第二個杯又要俾人強姦

今次特別水管(有的話)可唔可以係出車

終於拎返次第一

車同翼

50抽
我估4UR

如無意外就依隻車加鐵鎚
就係下個禮拜嘅90石pack

Week 2 banner:

50抽張圖
入面一樣都冇
可以留石主力抽

一週年咩都唔搞?!

如果到25號 禮物箱連咩ruby coins都無既話，可能上個tour 就已經係anniversary 只不過我地唔為意

洛杉磯環圈巡迴賽
時間：2020年9月23日(三)14:00 ~ 2020年10月7日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
大賺金幣活動
預計日期：
2020年9月26日（星期六）1400至翌日1359、
2020年9月29日（星期二）1400至翌日1359、
2020年10月3日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月6日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
鐵鎚兄弟盃
如無意外會喺2020年9月26日（星期六）正式公佈

特別水管
預計期間：
2020年8月27日（星期日）1400~2020年10月2日（星期五）1359

估計係有4UR嘅無精選50抽水管

下半場精選水管

角色：
1. 酷喜剛 — 香蕉木桶 （UR）
2. 蒂克斯剛 — 三重香蕉皮 （UR）
車輛：
1. 香蕉越野車 — 滑流 強化 （R）
2. 生存越野車 — 跳躍動作 強化 （UR）
滑翔翼：
1. 非洲菊花朵 — 超級喇叭 強化 （R）
2. 香蕉飛行小翼 — 香蕉皮 強化 （UR）

下半場課金PACK

限定活動
在期間限定活動內（預計2020年9月27日(星期日)1400開始），
用指定方法可以收集獎勵獎牌。
可以用獎牌喺期間限定嘅「限定商店」換各項道具（預計同日開放）。

今期用香蕉皮打對手，有DK可以喺DK盃「DS DK雪山」應該會快D儲TOKEN
------------------------------------------------------------------------------

挑戰
(a) 破壞「冰塊」合計5個。
害羞幽靈王盃：SFC 香草湖1R

(b) 以「有鬍子的角色」滑翔2000以上距離。
提示：奇諾比奧（派對）都屬於「有鬍子的角色」

(c) 以「揹龜殼的角色」做出火箭起步合計5次。
提示：任何一款耀西都屬於「揹龜殼的角色」

免費抽中左，平時都係中d normal

今次條管都有D想抽下
始終大蕉有好大潛力去攞好多動作次數
而且隻COIN星翼都係唔差嘅翼嚟

下個禮拜嗰條就
就算加埋常駐嗰3隻UR計埋有7隻UR
但嗰兩隻UR角都麻麻地

好彩隻骨Bowser仲未升爆
佢派落咁多花札，會唔會遲D搞條特別水管專抽返晒D花札

隻Bowser我Lv5(2/3)
今次可以上到Lv6
不過果啲花札翼多數都冇咩用

哭𠹌左

我都係 終於升爆

第二條勁

真係好彩上星期條50 pipe抽晒啲石

第一條連5粒星都冇

10抽第一下就中

頂你

巴打有料 我得一次10抽嘅石 唔敢抽

運氣姐
想要個翼呀

RIP
50抽有冇野啱用？

咁都上去18000

我自己就咁睇
上個50抽有係咁易抽下既 應該都抽到一大堆R (Mario/Luigi)
聯賽個個用得呢兩隻都Lv5/6

左上角唔多講 好多人唔齊野
右上耀西賽道玩到爛 不過我連combo廢

左下Dk賽道又係玩到爛 仲要係x
人物高Lv(Mario/PGP/銀Mario) + 動作分 + fever
左下一定係攞分關鍵賽道

第一條賽道冇人冇車冇傘
最高得六千幾分

雪山應該可以有3萬

是咪有bug?
溫緹盃個彩虹之路
封面係羅潔塔 但㩒入去羅潔塔冇3個道具

我633都跑到29000分 （2個coin fever)
你隻6星翼應該唔止添啦

似係BUG
rosalina 本身 RMX彩虹之路1 都有Tier2，但做咗封面都無升到一個tier

我見435 有30222分

遲到好過冇到
會唔會又出新野呃我地班傻仔抽

今次抽唔抽

你講新果隻mario？
但我應該留石抽車50抽
下個聯賽有2條track冇車

嗰50抽未必幫到你喎
抽到都係for左下
仲要4隻車得兩隻有用
抽唔到仲可以課$318買順便當留石去抽1周年

左上冇車嘅話就睇下免費嗰抽

右上冇車依家可以課$158買順便當留石去抽1周年

除非嗰50抽有多過5個UR+好似上次咁成32個R
唔係嘅話，我覺得唔抽好過

死一條賽道好過兩條一齊死
上個月課咗巧多

果2個免費抽哂氣啦 兩個都比隻黃色凱瑟琳我

我都無車

屌衰手多想博下運氣抽部新車
結果抽中ice mario
但我想要車

我講緊玩晒全部盃之後嗰個免費金管
入面有4隻常駐UR車啱左上

而且，平時嗰d免費抽都抽到兩隻R咪算好彩囉
而且黃色birdo都唔會冇用嘅

佢喺沙漠2X應該會有用

如果係買$158架車嚟抽嘅話
咁抽到架新車好似冇乜用
最慘架新車下個rank cup都同今期個$158撞

利申：為咗抽Mario唔覺意抽中埋

我個fd單抽幾次出金水管

係咪升mario好過公主？

你講紅色帽果隻？
個火之花點都有用過心心

係呀
65537 排緊第二
第一67999

Mario Lv4(3/4)
車 Lv3(1/2)
龜殼傘 Lv4(3/4)
樣樣都爭一個就高一個Lv
Shop幾時有得賣

似係老任本身諗住用喺Rosalina Cup變Top Tier
結果因為嗰度係Wendy Cup，所以Rosalina只係中間

係用錯圖

2 coin fever + coin box fever

第1次上到40k

可惜嘅係：
1. 有UR車券但未升
2. 個coin box fever係臨尾飛嗰陣中

所以其實得2 coin frenzies
如果coin box 係地下應該可以42-3k

PGP 1400?

呢個外國痴線佬去到44k

不過小弟玩極都係得22k
點解你地可以咁勁

btw 你sunshine mario幾抽中
好想抽
見之前chef mario 同swimwear mario都buff左好多

原來1190 但都上到40k勁

第73抽
隻Mario我都幾睇好
而且靚技所以抽

D石

差兩張point-cap，而且連1張point boost都冇
所以隻PGP升唔到底分
咁唯有留返比其他派錢角

出盡奶力先啱啱40k
主因係架車唔上唔落
明明有卷可以升架車到lv4
但又覺得好似冇必要住

上期又用晒R車卷升爆架紅色yoshi車
今期升唔到架鈷藍7號，得lv3

上面個鬼佬得198次動作都44.3k
我218次先40k

石呢家野其實都幾難儲
我幾好奇到底一周年會有咩抽 定係又係翻炒舊嘢

我諗緊抽唔抽好
下禮拜左下缺車
如果特別管10下抽到車
可能博下sunshine mario

架車既差距

希望有得抽舊野
仲差好多未有

暫時我 980 metal mario 6-4-6 2coin fever 先至有35k, 所以你6-3-6 有40k 已經好高分

反正咁高分，車卷留返下次用

比個on9紅龜殼斷combo
到終點藍龜拎返第1
隻手仲震緊

咩frenzy

2*coin frenzy+coin box frenzy

得一次coin box fever
玩到手都震

開波 50抽2UR車 2UR翼

11R+4UR

可以留石

抽啦

下半場左下角已有車
10抽離場

金水管？

終於抽到左下角嘅翼

咩意思？

大蕉皮fever

無睇錯嘅話，中一粒蕉皮好似有4粒token

sunshine mario lv6 應該好勁
想抽都無哂石

20抽

Special pipe 全部8件野我都無

係咪應該去盡抽

唔建議
一嚟下期一周年tour，預期有唔少好嘢
二嚟條管得4UR，唔算好高

而對下個禮拜rank cup嚟講
有用嘅車兩架、翼就三隻，有一隻用兩關

警世圖：

應該射多十抽就算

其實10-20抽留番d 石for anniversary 就穩陣，巴打想抽咩嘢？

屎忽痕想抽下
宏偉風帆 / 藍色飛機
兩隻中一下都可以升1個LV

結果呢早知唔抽好過

想要藍色飛機

玩咗30抽只係出咗隻blue soda
睇黎無得返轉頭要抽埋佢

30抽得1ur?

即係剩返20抽有三隻

我原本都係一樣都冇
抽係因為下個聯賽左下角冇車
不過10抽就抽到我想要嘅車 加上唔夠石抽第二次
所以立即離場
如果你下個聯賽乜都冇 等死就應該抽
部大白鯊新車 冇咩啱用 有用啲就應該係藍色梳打/金魚車

50抽4UR都係唔好咁高期望肯定抽中一大堆銀色垃圾

如果等死嘅話我覺得都係睇下對手係咩環境先，唔洗心急住
可能人地勁到，就算抽到啱用嘅車翼都係繼續等死

其實50抽4隻即係100 抽8隻 感覺比例上ok 加上對自己黎講全部係新野 諗住抽黎當長線投資

每次聯賽都係
玩極都唔高分先會升野

一開波大蕉皮fever

建議巴打都係玩返150CC會好D
200CC D動作各項嘅分都同150CC一樣
但200CC會快得制會MISS唔少金幣，跳台各項
少好多動作次數

不過純粹刷蕉皮嘅話當我冇講過

2 big banana fever but still just get 92 green coins

其實今期個水管抵唔抵抽
sunshine mario嗰條

可以參考下REDDIT評語
大致話條管唔算值得抽
得隻SUNSHINE MARIO係值得嘅
星星翼就一半半
車就廢嘅

另外佢都寫咗今期50抽

Thankssss

sunshine mario又幾得意

屌你都唔玩
唔同我玩

悶咪會玩返

當初明明係你撩我玩

帶到你黎呢個新世界我就功成身退喇

等你番嚟

2大蕉皮fever
特登拖慢嚟衝線

好撚黑20抽0ur

70抽乜車都無
下禮拜左下課pack算

Ching你又做錯乜事
你好似次次抽親都冇好野

係咁出衣隻翼

之後果10抽中晒4UR

好嘢嚟

屌深坑黎，下個十抽又0hr=抽晒佢
留石anniversary 好過，我gold pass only
係見下個禮拜3關都冇車先搏下

你下10抽有UR機率係82.3%
(1-(26C10)/(30C10))
不過你自己諗啦 anniversary應該都值得留石

嘩清計埋probit
機率呢家野黑起上黎0.0000001%都可以中
應該都唔抽啦，始終唔太值
係開頭想搏下架車

屌

真心
50抽 頭10抽中UR既話我都會計
不過得中學程度數學既我
例如上次50抽翻炒UR角
p(50抽中3UR) = 0.06
我就頭10抽中2UR
然後我就會計 p(40抽中1UR) = 0.025
跟住我就會reset水管

不過實際上
黑起上嚟可能要last 10抽先抽到

免費既金水管出㗎疾風綠

可以留返d錢同石

一週年大量ur

係咪呀
其實老任不如整次50抽/6/9/12 UR
大把人抽到傾家蕩產都同佢抽

係
大家要課金

Source?

9up 唔洗本

到底有咩抽

6336 8998 9911

加好友

你真係9up㗎喎

話有大量UR抽 結果問返我哋有咩抽
不過唔緊要啦 大家都好期待有咩抽

睇張宣傳圖我估似翻炒以前d精選多

今次好快完晒

大家今次聯賽玩成點
繼續穩坐第一

佢今次1個蕉皮比4粒token
比之前得2粒會好好多
而且一個巨蕉皮仲可以變16粒token
fever埋嘅話

由4萬6追到5萬2，最尾呢幾十分追極都追唔到

整多個迷你加速已經夠收佢皮

有冇人都入唔到？
好似關game center 事

下半場水管
100抽9UR

係咪姐係好抵抽

上次東京賽道 100抽9UR 領略過
肯定係巨伏

寧願玩50抽4

想喺一周年之前呃晒啲石

感覺一周年會有100抽12, 50抽6 之類

連免費抽都要中Metal Mario

都好 有6000

今次個pipe嘅spotlights入面我淨係有非洲菊花朵
有啲想抽（今次rank mode LA無角無車）
但係又想留返下次一週年

+1
好糾結

我自己覺得有冇重覆比起UR 比例仲緊要

有時比例唔係最高 但如果大部分自己都無 值得抽

極端D 講 就算係100抽出12隻 如果絕大部分自己都已經有 你都唔會去抽啦

我應該會抽
視乎嗰堆UR升爆未同嗰隻UR升唔升得過

有12張R角卷
迴旋鏢兄弟lv3(2/3)
鐵鎚兄弟lv(0/3)
未決定到邊隻好

第二隻Lv幾？
清打漏咗？

Lv3

兩隻技都差唔多
個鐵鎚同飛鏢好似都可以追打前面條友？
不過鐵鎚有8條賽道可以用到3個道具 飛鏢得5條
加上我諗師兄你都唔需要慳卷 就鐵鎚啦

交叉即係有替代品
真正用得著嘅，兩隻都差唔多

技嚟講一定飛鏢靚好多
想像下你同場有派錢角派緊錢
而你咁啱有飛鏢fever
淨下諗下開聲玩聽嗰段combo聲都

不過啱啱有人怒爬我，成6k

麻麻地想用晒

最慘係佢左上架車高過我成兩個lv
我就唔多想用晒4張UR車券嚟追啦
再用埋12張R角券

為廿粒石同多1張point-cap好似唔抵

我覺得左上角呢啲又短又無聊又冇咩動作分既賽道
投放資源落去係唔太值 高分極有限
專心玩右上左下好過

不過講真 R呢啲本身都唔會成日用得著
今次反而左上啲野最高lv 其他好低

一定用boomerang bro
開場咁啱抽一個bomerang撞正一個coin box
之後加多個boomerang frenzy都已經有20k

十抽出綠色
單抽六次仲係綠水管
仲有九十幾粒石
抽唔抽好 差傘

100抽管? 抽左16抽無金水管，基本上單抽9/(100-84) = 10.7% 會中金水管

理智上會叫你留番d 石for anniversary 管

情感上我一定10抽多次

邊條賽道冇傘先
仲有抽邊個水管 50抽定100抽

紐約、東京、巴黎、倫敦、溫哥華

可能rank cup全部城市賽道

點豪華點超值先

都估到係全城巿賽道

Btw 係咪暗示每日login 都係五石

個5個UR 角色好似唔係好吸引

希望有派錢波琳

未必淨係得嗰5隻
假期Peach升爆咗

想要假期派錢peach
上次抽唔到
最唔吸引應該係巴士佬
Btw又東京賽道

巴士佬抽中左未用過

我估未必
既然喺周年挑戰派石
每日挑戰最多咪派多兩張boost券同5石

最好派UR券

仲係500分 Lv1
其實佢不如將啲升分/Lv卷放埋入水管俾人抽

不過會有個anniversary challenge
入面全部係派石

唔知點解隻game好似難玩左
依家玩親關關都都狂中炸彈龜殼
D電腦又咬得好緊, 中完龜殼之後由第1趺到5,6位

理論上愈高lv愈難，但好似每次新tour就會難咗

最近都係不外乎：
一放開道具就即刻有紅龜追啦
一撞道具箱就即刻有閃電啦
啱啱coin fever完就嚟藍龜斷combo兼對手爬頭完場啦

話時話係唔係改左磨姑避唔到藍龜?

用蘑菇避藍龜有動作分
應該冇改

今日有賺coins活動
+900

今個禮拜rank cup想點
左上太少箱，右上bot太癲

左下無角

groot巴 我有個top 10既 friend (c字頭） 但我發現佢有4個 1190既UR角，仲要有幾個980UR角， 由cooking tour 開始到目前為止最多只可以拎18張UR角 point cap ticket, 咁代表佢係外掛？

我都想用外掛

右上角玩咗幾十次終於升到分
跟住到左下角了
第一第二睇下幾時收到你皮

我右上好似好少fever

一次coins + 一次coin box fever
18643分

儲咗咁耐錢終於有UR卷

等緊出波琳

垃圾game

等睇你用外掛

有無ur max 左呢？

得枯骨庫巴係Lv6
大家刷聯賽加油

頂住呀
玩得好辛苦

就出一週年

仲有一個鐘

頂唔頂到

成功
你第幾位

第一
昨晚見2,3位都追到差1k分左右
跟住右上玩咗好耐 先再升到分
拋離2k3

my body is Reggie

個商店

每日登入有ur券！！

個商店就掂
其他就⋯⋯

又100抽12UR

抽唔抽得過？

今次GP禮物好鳩

新野

係咪可以all in了12UR

Week 2:

Special Pipe:

下半場精選：
和服Peach、嘿呵（糕點師）、羅潔塔寶寶（偵探）、江戶子、檸檬茶杯車(R)、火箭胡蘿蔔、紫色油紙傘、三色滑翔翼、滑翔虹星、格子絲帶(R)、

Wa diu!!!!!

屌想抽special pipe多過另外嗰兩個
Week2水管有齊哂角色

我就咁睇
唔好咁快抽住 睇埋下星期同special pipe有乜先決定
不過今次登入送石 挑戰又送 仲有GP同聯賽
咁多途徑攞石 可以投資多啲落唔同地方

會係12 highlights?

咁睇定啲先 special果埋bling bling野好似都好吸引

果堆*

唔止，有15隻，有兩隻係R

另外：
雖然未見week2 banner
但我估：
Mario + 新嗰架UR車 超級之星 = 90石pack
黃金滑翔翼 = 45石pack （9估）

所以下個rank cup應該係mario cup

咁即係第二條管好過第一條好多 第一條得五隻spotlights

兩條管都冇派對波琳

呢隻不如等shop 出？

第1條管有兩隻派錢 vs 第2條管多兩隻UR vs 50抽管有兩隻派錢

我就留返50抽

先10抽為敬
部車升咗1個Lv幫到今次聯賽

shop應該唔出，派錢波琳我估要等到聖誕

我都應該focus喺50抽
雖然好想要假期派錢公主
不過50抽我冇金庫巴同新野
金慢龜爭一張就Lv4 金碎龜得Lv2

假期peach >>>>>>> 金Bowser同金shy guy

假期peach我升爆咗，而且我抽嗰兩隻金係for DS炮彈刺客飛船
嗰關完全冇角

1st週年巡迴賽
時間：2020年10月7日(三)14:00 ~ 2020年10月21日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
每日登入
每日登入獎勵由10日延長至14日
更有R券、UR券、3000金幣！！請務必每日登入！！

週年挑戰
除了平常的巡迴賽挑戰，還有「週年挑戰」即將登場！
在這個挑戰中，所有的報酬都會是紅賽石。

大賺金幣活動
預計日期：
2020年10月10日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月12日（星期二）1400至翌日1359、
2020年10月17日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月19日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
瑪利歐盃
如無意外會喺2020年10月10日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2020年10月11日（星期日）1400~2020年10月16日（星期五）1359

下半場精選水管

UR角色：
1. 碧姬公主（和服）—蘑菇大砲
2. 嘿呵（糕點師）—蘑菇大砲
3. 羅潔塔寶寶（偵探）—衝刺圓環
4. 瑪利歐（樂團成員）—雙重炸彈兵
5. 瓦利歐（露營）—炸彈兵加農

車輛：
1. R：檸檬茶杯車—跳躍動作 強化
2. UR：江戶子—火箭起步 強化
3. UR：火箭胡蘿蔔—迷你加速 強化
4. UR：藍調惡魔—迷你加速 強化
5. UR：機動雪橇—跳躍動作 強化

滑翔翼：
1. R：格子絲帶—綠龜殼 強化
2. UR：紫色油紙傘—衝刺蘑菇 強化
3. UR：三色滑翔翼—衝刺蘑菇 強化
4. UR：滑翔虹星—巨大蘑菇 強化
5. UR：炮彈刺客降落傘—炮彈刺客 強化

下半場課金PACK
稍後更新
估計：
Mario + 新嗰架UR車 超級之星 = 90石pack

限定活動
在期間限定活動內（整個巡迴賽內），
用指定方法可以收集獎勵獎牌。
可以用獎牌喺期間限定嘅「限定商店」換各項道具。

個50抽我感覺係2UR角+2UR車+2UR翼
希望成真

咁100管抽唔抽好

好想要gold crane同新角

係
50抽應該易啲中獎
但係我發覺下星期聯賽有條賽道冇車
想抽既
50抽>week1>week2
下星期堆角色唔吸引

嚟緊會有更新

30抽中4UR角好彩冇重複
之後留石玩50抽算

估中晒

純粹無聊一問，點解同一架車次次都唔同色

唔同角有唔同色
超級滑翔翼（N）都係咁

原來係咁
好可愛

二十抽出綠水管
佢老味
之後出咗隻波琳
勁幸運

D 機率唔平均既？

今個tour我覺得對老玩家黎講唔係好吸引 gold pass 同水管d野之前幾個tour 已經出過，而且又無commerative banner/新coinbox角/part time Pauline

3UR先岩 Mario褲裙、極光同嘿呵糕點師

睇嚟我有野誤會咗，篇置頂一陣再UPDATE

再細睇似乎係堆翻兜以前非常駐UR車翼
都會喺今次TOUR所有盃嘅賽道都會升一個TIER

而為咗易D抽返嗰堆翻兜UR，所以機率有提升到

老任都冇講到

1st週年巡迴賽
時間：2020年10月7日(三)14:00 ~ 2020年10月21日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
每日登入
每日登入獎勵由10日延長至14日
更有R券、UR券、3000金幣！！請務必每日登入！！

週年挑戰
除了平常的巡迴賽挑戰，還有「週年挑戰」即將登場！
在這個挑戰中，所有的報酬都會是紅賽石。

大賺金幣活動
預計日期：
2020年10月10日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月12日（星期二）1400至翌日1359、
2020年10月17日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月19日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
瑪利歐盃
如無意外會喺2020年10月10日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2020年10月11日（星期日）1400~2020年10月16日（星期五）1359

下半場精選水管

精選UR角色（所有盃賽第3條賽道會升一個TIER）：
1. 碧姬公主（和服）—蘑菇大砲
2. 嘿呵（糕點師）—蘑菇大砲
3. 羅潔塔寶寶（偵探）—衝刺圓環
4. 瑪利歐（樂團成員）—雙重炸彈兵
5. 瓦利歐（露營）—炸彈兵加農
--------------------------------------------------------
非精選翻兜非常駐車輛（部分賽道會提升TIER LV，抽中機率會略為提升）：
1. R：檸檬茶杯車—跳躍動作 強化
2. UR：江戶子—火箭起步 強化
3. UR：火箭胡蘿蔔—迷你加速 強化
4. UR：藍調惡魔—迷你加速 強化
5. UR：機動雪橇—跳躍動作 強化

非精選翻兜非常駐滑翔翼（部分賽道會提升TIER LV，抽中機率會略為提升）：
1. R：格子絲帶—綠龜殼 強化
2. UR：紫色油紙傘—衝刺蘑菇 強化
3. UR：三色滑翔翼—衝刺蘑菇 強化
4. UR：滑翔虹星—巨大蘑菇 強化
5. UR：炮彈刺客降落傘—炮彈刺客 強化

下半場課金PACK

限定活動
在期間限定活動內（整個巡迴賽內），
用指定方法可以收集獎勵獎牌。
可以用獎牌喺期間限定嘅「限定商店」換各項道具。

我估上面個概率個意思係：
3隻非精選UR車/翼
會有兩隻係堆翻兜，一隻常駐

今次聯賽啲人好勁
依家第四

免費抽第2下中咗

Reset條管再抽再中多個UR

自膠

真，啲pipe唯一吸引係12ur
但啲spotlight好唔掂
special pipe又係好多都有
之前仲死計爛計要夠石清anniversary pipe

今次event shop雖然好佛心，有送ur人車翼

但點解全部都要送我6lv咗嗰幾樣呀

利申全部ur入面淨係呢3樣6lv, 其餘全部未滿lv

check返原來仲有隻衰龜，同coin翼都6lv咗

自膠

但係都要屌佢老未呀！！！

頂你
頂你
好串wo

最差我認為係100抽 又係想人抽一堆common垃圾
應該縮細到60-80抽
其次就係啲角色翻出完又翻出 明明之前聯賽/special pipe已經出過
當然如果佢係5/60抽 都好似值啲 當抽嚟升Lv
下星期就唔好講 堆spotlight隻隻都廢技 好憎個噴菇技 又好似唔多賽道啱用

今個week好好多 又7又派錢

原本都諗住all in堆石 但都係不了 同想像中差太遠

射菇比人

射菇比人
射菇比人

做咩

屌睇完人哋youtube啲mkt抽野片
搞到自己心郁郁抽埋一份

真係有人講緊

話說禮包隻翼好撚屈機 有21條賽道啱用

要買啦

好彩上次蝴蝶翼主題special pipe 抽到

Sorly依家先上嚟
出咗fb呢個post已經引起哂GamerAmy同Carlos嗰啲注意
睇老任做唔做嘢喇

其實好似冇乜聽過mkt有外掛
係睇過youtube啲片 啲人破解咗最高cc (e.g. 200cc > 300cc) 同埋人車傘個分

不過個破解版本係玩唔到聯賽

所以係咪真係會有外掛

係有，早好幾個tour前有個叫Kanashi同Luigi嘅被ban咗剔除ACR名次
早排又有隻叫Genryusama，其實仲有好多。。。
有入DC嘅應該都見唔少
聽聞有外掛係收費幫人升啲裝level

左上角用4lv波琳 定係3lv 碎碎龜（金色）好？

金碎龜
抽50抽管升金碎龜就最好

我同你調轉 4 lv 金龜 3 lv pauline

我用龜

我Lv4派錢波琳 Lv3波琳 Lv2金🐢
你等50抽升🐢Lv啦
有派錢一定用派錢

免費水管第一次中UR 不過係巴士佬
最想要公主呀

巴士佬同公主

哇 係喎
我上次免費金水管免費中咗

應該用邊隻

一定係level 4 bowser

如果唔係bowser lv6 我都想買

Mario太低Lv
一定庫巴

其實我前幾日已經同客服report左，不過到今日出埋 all up ranking，佢拎完個獎盃都仲未封ac

太勁

派錢角好正
左下 用3lv角 6lv R車 4UR翼
有2萬分

整埋張point cap ticket 升做980分
到而家仲爭2隻派錢角

我都差兩隻 波琳&羅潔塔
左下用3lv派錢/6lv庫巴好

我都係Lv3(1/2)派錢Mario同Lv6庫巴
升Mario都有着數 下個聯賽左下角都可以用
今個聯賽其實可以瘋狂派錢 3條賽道3個派錢角

下個聯賽左下有派錢咩

Hakama Mario

下個聯賽 Mario cup

點用解鎖卷？

每一隻人車翼都可以升3次底分
第一次要用1張相關point-cap，
第二次要用5張相關point-cap，
第三次要用10張相關point-cap

解鎖前要先將個底分升爆咗先可以用

以下由原先最高底分，每解鎖一次，底分最高會去到：
UR角色：800 → 980 → 1190 → 1400
UR車/翼：400 → 490 → 595 → 700

R角色：675 → 765 → 870 → 975
R車/翼：330 → 366 → 408 → 450

N角色：600 → 648 → 704 → 760
N車/翼：300 → 324 → 352 → 380

個人建議：
由於每解鎖一次都需要大量XP（計量表）先升到分，
需要用到一定數量point-boost券，
所以，N嗰d冇乜事都冇乜必要解鎖
或者，日日玩盡450XP上限嚟升

解鎖堆銀色垃圾我覺得冇咩所謂
反正果堆卷又用唔到嚟解鎖R同UR
但千其唔好用升分卷
不過堆垃圾升唔升分平時都唔會點用到

之前有次rank cup有關係彈球台N
我解鎖隻Baby Mario到704
依家冇乜boost券用都幾後悔

終於lv150

你哋玩咗幾耐
2020年玩 而家51lv

好多石

巴打左上下咁高分 點解右上咁低分

一出果日就玩(上年9月)
而家70lv 中途有半放棄過
好似上年10定11月先課GP 直至現在

儲左好耐

右上下禮拜先衝

450粒石先夠

5月頭先開始玩，Lvl 88，T39
輕課
狂睇reddit

4月尾玩 81lv T45

用外掛既account終於封左

有冇source
想八掛下

我個friend list 無左佢

同埋acr頭100唔見佢名(琴日仲見到佢名）

由第一個tour 開始

Level 109

Tier 48

Gold Pass only

狂睇reddit有咩用

攻略
should you pull 水管/buy banner 評分

一出就玩
中途有一兩個月左右冇乜玩
冇課金 gold pass都冇
level 77 聯賽 38
我覺得一般般啦 都應該唔算好廢

冇買gold pass冇石抽

希望聽日special pipe係 2人+2車+2翼
唔好1+1+1

估 1+2+1

有冇精選

唔似有
如果精選就50抽14UR
應該冇咁好死

九成九都冇
1週年好心就益下人啦
角色咁都隻都有興趣 車就冇所謂 翼就想抽coins翼同隻金色紙鶴

3+1+1
比起兩條精選管少咗隻UR

50抽5UR！！！

終於抽倒隻碎碎龜 好感動

先抽為敬
金慢🐢升咗Lv4
金碎升咗Lv3
抽埋想要嘅金色紙鶴

痴撚線
10抽4UR

玩完所有賽道個免費金水管
送咗上次部課金車

40抽 6UR
新角x1
gold koopa x2
gold dry bones x1
gold cheap snorkel x2

好想要金紙鶴

我想要新角同庫巴

易抽wow

不過之後30抽食咗屎

巴打有冇reset

40抽

如果已經有金色枯骨庫巴同埋慢慢龜，值唔值得抽？
定係都已經幾抵抽，all in？

痴線 黃金首20抽都冇UR 之後10抽先中3UR (1重複)己經冇石

抽埋金碎龜慢慢無金碎龜咁有用

好

睇下你有幾想升佢哋Level
派錢角點都有用有優勢
金庫巴好似都有成17條賽道啱用 算係幾多

咁奇怪

我重置咗六次先抽
連續金水管

30抽後reset咗

鬼佬直播

依條友出嘅should you buy / should you pull都好值得睇

金bowser雖然有17關，但有唔少關比較舊d，
如果舊玩家一早將金屬Mario、奇諾比姬公主、白骨Bowser、Bowser、DK等升爆咗，佢配個廢技，個吸引力就差咁d
不過，對新加入嘅玩家比較值得投資，當佢高lv可以代替返上面d唔高lv嘅角

金Shy Guy就因為新角色，未出齊top tier，所以係賭佢之後會加喺新出賽道&rank cup。暫時主要用喺炮彈刺客飛船嗰兩關

其實真係抽得過 coin box角長遠值得投資 仲有3隻coin翼
抽左100下都無金紙鶴

想要金shy guy就係因為炮彈飛船嗰關冇角
可惜抽唔到
睇吓完咗聯賽攞到石再抽多次
其實玩咗咁耐 舊賽道好難冇角 係新賽道要搏下運氣

師兄100抽 啲派錢角咪升咗好多LV

total差3隻
諗緊買唔買龍翼pack

抽完之後fgo大爆死

冇錢啦

一次出四ur

巴打買左幾多包龍翼 見你龍翼同新角升到lv4

今次聯賽要降一級

就快爆POST
想問下各位，個置頂有冇咩想睇？

Keep住show呢堆野ok呀
要開定新post啦

我執執堆野
睇返有d唔update
唔經唔覺原來都改咗唔少

新post：

有賺coins活動

啲人個分三 四日冇變過⋯⋯
預多少少 廢是佢哋聽日先追

.